{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61614&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 2월 호텔"
    },
    "text": "駐車場は運営中です。 車2台のお客様は駐車場をご利用ください。 大型車のお客様は別途駐車場をご利用いただくことになります。 場所を予約する際は、入室·退室時間を守ってください。 ホテルの内部施設としては、2月にホテルだけの米国EWG認証を受けたオーガニックアメニティと機能性基礎化粧品があります。 すべての客室にはヘアアイロンが備え付けられており、最新作のDVDやネットプレスサービスも提供されています。 ノーハードPCと超高速再生ダウン機能、WI-FIも備えています。 客室は環境に優しい建築仕上げ材を使用して改造されました。 最新型SKマジック電子レンジもご利用いただけます。 フロントおよびその他の施設としては広い駐車場があります。 VIP室は2週目まで可能です。 ご予約の際、客室はキーホースまたはメールで割り当てられます。 多くのヨギオッテ会員様のご利用をお待ちしております。 ホテルの正門では予約完了後、キーホースで入室割り当てを受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は運営中ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は運営中です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は車2台分ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "大型車の駐車場はありますか？",
            "answer": "大型車のお客様は別途駐車場をご利用いただくことになります。"
        },
        {
            "question": "予約する際に注意すべき入室・退室時間はありますか？",
            "answer": "場所を予約する際は、入室・退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの内部施設としては、オーガニックアメニティや機能性基礎化粧品があります。また、客室にはヘアアイロンや最新作のDVD、ネットプレスサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはノーハードPC、超高速再生ダウン機能、WI-FIが備えられています。また、環境に優しい建築仕上げ材を使用して改造され、最新型のSKマジック電子レンジもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "VIP室は何週間まで利用可能ですか？",
            "answer": "VIP室は2週間まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "ご予約の際、客室はキーホースまたはメールで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの正門で入室割り当てを受けることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルの正門では予約完了後、キーホースで入室割り当てを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員様のご利用は歓迎していますか？",
            "answer": "はい、ヨギオッテ会員様のご利用をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 443
    }
}